信唔信今年連東京奧運都唔播

新聞係咁易提兩句

會話日本搞奧運有幾失敗，冇外國觀眾

出年中國搞冬奧就威威豬，大把外國人

係呀拎啲新疆人扮鬼佬咪得囉

係喎

直接睇日本電視台